今晚一場100%波

葡萄牙客勝1.54
1:牙朗要做神射手
2:e朗只識死守 今場焗攻死撚硬
己借大眾財務 all in葡萄牙🇵🇹

1.54 冇咩肉食

100%波 有1.54收息已算好好了

又燈

今晚重新上路 尼日利亞+1 2.57
1-阿根廷龍門一定派膠
2-美斯狀態低迷
3-尼日利亞要入16強必定博老命 爆撚死阿根廷

仲敢訓身?

利申 買左尼日尼亞主勝6倍

尋晚輸左要追數
已問邦民女借1雞 all in 尼日利亞

一場100%輸既波

突發心水 秘魯客勝
1-澳洲佬唔識足球
2-南美波實力遠超亞洲波